[求助] psp 2000

近日拎返部psp出黎玩
開唔到game，有冇師兄仲有神電
有冇人仲玩緊呢？

岩岩係地鐵見到人玩psp ‼️

仲有冇人玩緊

我粒電脹過賴尿牛丸

一樣 所以換左電玩唔到

插住充電玩

可以去荃灣荃豐睇下有無電買 雖則唔係原廠 但價錢都ok